今日叫定樓下保安師，春節開定支付寶，等收我紅包

環保 入廿蚊紅包等你班物管保安師搶下先

G